見到啲死𡃁仔一路跑一路尖叫

就好想一巴車撚死佢

你細個都係咁

樓主不願面對

你兩個係咗就唔好覺得人地係咁